火攻香榭大道175人被捕

法國14日舉行盛大國慶閱兵活動，除了法國總統馬克宏（Emmanuel Macron）親臨主持外，還有德國、荷蘭等多國領袖到場；而久違的「黃背心」（gilets jaunes）出現在禁止遊行的香榭大道發起抗議活動，數十名蒙面者上街，有人焚燒垃圾桶、有人向國慶閱兵發噓聲，而警方則回敬催淚彈驅散示威人群，共有175人遭警方逮捕傳訊。

「法廣之聲」報導，黃背心示威者在當地時間下午、閱兵儀式結束後，在香榭大道與警方對峙。這是3月16日黃背心運動人士在香榭大道引發暴力事件後，首次再有黃背心走上已被禁止示威的香榭大道進行抗議。

最低成本既方法，又減低傷亡，和理非都可以幫手
請幫手推！！

警告你地唔好再屌警察老母